走定留 係現場決定

咪撚再開投票
尊重番現場嘅義士
行得出黎 預撚咗打